Cityu公屋妹做雞做到發達冇人講？中環中心邊間printer公司老細咁富貴？

筲箕灣官中畢業 依家讀緊CityU嘅Wing Yu Fish
俾人拆穿佢住緊公屋 愛東邨
但左癡右癡 加有sugar daddy比錢
例如跟老細上中環中心printer開party
仲要係啲40 50歲嘅Uncle

先可以經常出入五星級酒店 米芝蓮餐廳 上遊艇
而家做到搬咗出去中環住
上堂zoom緊都要曬下間屋又大又靚
背景就係自己嘅bag collection

跟住俾人篤爆咗 串完人又扮可憐
真係女兒生性病母倍感安慰
露出狐狸尾巴仲想站在道德高地
推到佢認自己出黎做為止
唔想有人幫呢種女人埋單

含着碌鳩講英文
串haters嘅片:

作賊心虛 唔正面回應係咪公屋妹扮富貴
回應一: 你班haters都係廢柴 妒忌我姐

回應二: 係我衰 係我唔啱 唔好再推

IG經營得咁好 點會承認自己係公屋出身喎
反正我做雞做到由以前用Coach 去到而家絲襪都要着Gucci嘅

無波扮有波

小朋友齊打架？
佢上位係佢本事 你眼紅做乜9

佢做雞關樓主咩事？
你妒忌呀？

人地做雞關你咩事？

又係住公屋原罪系列

條女用自己方法泊得好碼頭，關連登仔撚事

你話俾帽人戴，有閃卡就話有討論空間啫

City兆基堂啲人邊夠佢yo
又唔曉得扮abc出中環落Zentral識鬼仔鬼妹
不過筲箕灣愛東邨出身嘅Wing Fish都好貼地
肯陪你地玩刨西瓜

中學已經識搵有錢仔拍拖 帶佢周圍飛
[/quote]

咩串hater，得你先係個hater

屌 關人撚事

呢啲先淫

又唔好咁講
試想像下你第日搵到個女朋友
滿心歡喜想同佢過人世
點知佢以前曾經瞞住你做雞
又會有咩感覺

lf2

你證實左條女做雞先講啦

中環中心Anpa公司個老闆仲有冇約你呀 Wing Fish

男人扮架？

再講 佢做雞佢都係自己用奴力同勞力換番黎
佢做雞關你撚事咩 又唔係佢同你過人世

好想幫襯

講下就夠大家知行情唔好中伏
唔使句句鬧人做雞
做雞唔犯法

無錢就笑人窮撚
有錢就話人做雞

佢無必要公開

嘩屌D手指咁撚肉酸
手指甲個位短撚到

WFC 佢想做啲咩咪做啲咩

樓主傻鳩 完

笑貧不笑娼
人地痴sugar daddy 你都要眼紅？
慘得過人地sugar daddy受痴喎

住邊度又唔影響你
ig po生活唔鍾意咪unfol
又無做啲傷天害理嘅事無謂做到咁啦
bully咁

佢地世界得白手興家先可以抬起頭做人

人地靠自己副架生搵到食，有咩問題？

無必要合理化賣身呢個行為
有咁多正當途徑可以搵錢
大學生返part-time幫人補習都得啦
我就睇唔過眼 何況明買明賣又唔同講法
春樓女子可憐過呢種賣身賺完錢 又唔認嘅港女
將來隨時有人中伏埋單

唔好亂用

首先唔講係咪真係有性交易先
咁好多名人嫁有錢佬 係咪叫賣身？
咁可能人地識到有錢人 鍾意比錢佢洗 都係人地私生活姐 何必做到咁呢

私怨嘅嘢不如你同佢私下傾下啦
放上連登又唔係好有理據嘅話 最後都係顯得自己小家

冇人想知呀,收皮啦

住公屋定住豪宅
一樣都係雞，唔洗分咁細
一眼望過去，女明星女藝人，多的是雞

咁撚樣衰都可以搵sugar daddy 叻女來架

香港大把女做雞啦，個個都要狙咪好唔得閒
諗下點搵錢包返一兩隻玩好過

關你撚事

私怨得你咁垃圾要匿名數臭人

咪即眼紅囉
社會大把事會睇唔過眼 咁小事都擺上黎講
你當連登批鬥台呀
個個做雞都要擺上黎網絡公審
你鍾意靠打工賺錢 人地鍾意靠痴搵銀 各自選擇
何況又唔係痴你身 有咩好講？

咁嘅樣埋到碼頭你估容易
勵志po

香港不嬲笑貧不笑娼架啦

係咪賣身真係要問返女事主先知

明買明賣
冇咩問題

關鳩你事咩五寶
又唔係呃你錢，人地做咩都同你無關啦

公屋味

樓主唔記得屈人藍絲撐警, 雨次記得啦

樓主開post討論又關你撚事咩戇尻仔

喺香港做女人真係荀

真 又標籤公屋想點

乜都放上連登

連登果然變左女權陣地

長知識了 利害

你有個閪你都可以
明買明賣你理撚得人

人哋肯賣副偈出嚟，樓無得賣點解要將啲私怨擺上嚟呢？

不意外
連登下流公屋仔女恍若活在另一個平行時空中，堅持自己所認知的才是事實⋯⋯
長期將「另類事實」（Alternative facts）來取代真相

仲有樽鹽

人哋冇咗個老細照顧 都唔會返去你身邊啦 師兄

會出得呢啲Post嘅一係前度，一係同期想勾引個老細唔成功，唔抵人上位

佢係港豬姐 無見佢share過文宣
同會食下M記同Starbucks
即係好似其他真ABC咁

不乏連登仔接受程度很高
也許女朋友老婆都可以共享
氹出嚟賺錢，買下相片，去酒店接客,etc.
你睇吓上邊幾有道理

個鼻

關你撚事咩

你都幾撚可憐，句句都係葡萄。
閃卡又無，證據又無，拎連登黎搞私怨
你當呢度FACEBOOK?

......so?

Don’t make stupid people famous

佢d英文好似鄉下婆學英文咁

你份工咁慘？
有人返工覺得痛苦
亦都有唔少人做緊理想工作
定係個女仔享受同班uncle多p？所以先至ig 同大家分享

咪係…
你話佢撐警都仲會屌2下
呢單完全無公共性
真係當兒登係fb咩

若然條女係一腳踏兩船就唔同左講法
即時唔係個人私生活嚟

人地做唔做雞又關你撚事咩，樓主你咁爆人地個人信息既行為好肉酸

我聽完都好驚訝
咁嘅語言程度邊呃到人

樓主我俾咗心心 share 咗上我的生活動態啦

男也可，君臨天下就係例子

樓主冇錢溝唔到佢？

生女出嚟做雞幫連登仔搵錢 點睇

LS？資方勞方 嗰啲膚淺野foundation都唔好意思講
工作淨係為錢？呢個係你認知上根本性錯誤
乜嘢賣你嘅身體同意志俾公司...做得唔開心咪唔好做
理想嘅工作可以係興趣，心靈上嘅成功感,etc.
當你財富自由，打風流工唔好咩？

其實有資格申請白卡就好
可以學連登仔咁住公屋攞綜援
人生贏家

其實見到你話返工係賣身體同意志
我都唔知講咩好，覆你聽日早啲起身努力返工比較適合

巴打，人生只有一次
工作只不過係你人生其中一部分
唔應該為工作而浪費時間
錢同成就可以有好多其他方法搵到
做自己想做嘅事

睇下係咩女
唔同女有唔同待遇
生之前要諗清楚

City好撚多女都係呢啲格，一副以為自己高高在上嘅閪格，好難頂

囉段片出嚟先啦

人地本事
關樓主閪事咩

wfc

關你撚事咩以為開post借刀就會成班連登仔幫你屌佢咩
依家似係你俾人圍屌多啲

睇撚完成個POST都見唔到有做雞證據
淨係知樓主好撚酸

關你撚事咩
你咪當你碌鳩係八達通

做乜呢個post啲反應咁唔連登嘅？

算啦樓主
港慫三觀不正
價值觀已經扭曲哂
打砸搶燒樣樣齊
做雞只不過係係佢地老母一部份

痴撚線 佢係黑人憎 係樣衰

但係佢私生活唔關人哋事㗎喎 大把呢啲人啦好平常 你眼紅佢姐

佢又唔係派帽又唔係搶人老公

都係果句
冇証據講乜都得
求期cap幾張ig相加埋字就網絡公審人

真心想問 點解佢個樣一時一樣 有啲醜到仆街 有啲睇落ok

好似蚊形行黎？

無左ac？

樓主係咪 short 上腦，低 B 又白痴，依家公屋出身就唔可以向上爬，爬上位後就唔可以 post 下近況咩？唔係個個都咁幸運出世就係富貴大家庭，甚至連中產都唔係。人地又唔係呃錢殺人放火搶劫，最多只係用自己去交換榮華富貴！你個人咁衰格，第時到你跌入窮途未路時，你就慢慢體會下連疴屎都無尊嚴嘅生活啦！賤到你公開人家資料，你好快乜都無人賤比人踩㗎！為自己積番啲福，叫連登刪咗個 post 再同事主講對唔住！

證實 樓主心胸狹窄 雞都不如

有咩問題呢
痴到sugar daddy 都係人地嘅事
佢又唔係作奸犯科

Po上嚟托咩
躝返去fb啦私怨撚

老竇有錢就話二世祖

咁佢住公屋做雞做到上豪宅

您咁都屌？

咁既樣唔易

咁佢泊到個大碼頭係佢叻 你睇下我 做鴨都無人要

我唔係太知佢有乜嘢底細 或者可能做過乜嘢衰嘢
但係如果人哋冇做傷天害理嘅事 人哋由公屋上到位 有咩問題

唔明點解成日啲人咁鐘意笑人住公屋
人地又唔係食你嘅住你嘅關你鬼事咩
樓主買左豪宅未係咪高尚啲

樓豬唔抵得 同埋嗰個蘋果xx user 兩條友想點 去返ig嘈

住公屋上位又點
做雞又關你咩事 冇份屌定冇sugar daddy所以葡萄放上連登
樓豬不如講下佢仲做過啲乜嘢傷天害理

浪費網絡資源

應該搶左佢daddy

笑貧又笑娼

樓主應該係中產耶撚

本身入到嚟都想笑人係雞靠個閪上位
睇完正文只係見到樓主眼紅人哋搵到個好碼頭
陣酸味應該同樓主住緊間公屋個垃圾房啲臭汁差唔多
人哋派帽畀你就抵屌啫，佢又唔係好好樣上到位抵佢啦

人地晚晚含臭鳩，呢d野唔係個個做到

有個富婆包養你，日日奶臭撻你又做唔做到先？

原來道德撚黎

fendi件衫襯得幾靚

做雞又真係抵比人屌既
而家做雞唔放得上網咁撚惡?
幫手宣傳唔得既?

好過好多架啦啵
起碼第一張相係直線波罅
理得佢公唔公屋丫 俾的屌實屌
不過俾uncle食開既話就不了

明買明賣

睇完都唔明有咩問題

你放上黎把撚咩 想邊個撐你

人哋做乜關你乜事，佢影響到你？

好撚樣衰，仲要冇波

關你撚事咩柒頭
咁平常嘅事就眼紅人

樓主on撚9

嘩肥過電單車相撲手

Dllm睇撚完都唔知你up mud 7
真係白卡佬嚟

呢啲恐龍級別嚟

好撚樣衰 ！！！攪機都唔屌啊 法官大人

其實佢是咪誤會左成日去酒店=威?

雖然你有圖係個好榜樣，但一買一賣既交易又冇勞資糾紛，根本冇問題

大把人做雞啦
個個做雞都開post嘅話呢度會俾雞post洗版

睇嚟依個年代做有錢佬都唔係咁易搵到靚女

小學雞私怨大賽

20歲搞到自己30歲咁

一個女仔為自己想要嘅生活而奮鬥，非常勵志.
post主酸人哋係唔啱嘅

條女咁樣衰都泊到好碼頭 樓主應該恭喜佢

問係咪公屋出身都要回應你？

點解咁肉地都可以無波

算係咁啦識push返對波出黎

當呢度facebook 呀?

幾時去追擊雞蟲？
成堆佬瞞住女友 老婆 仔女 去叫雞
有咩感覺？去追擊未

都係一個力爭上游嘅故事啫。算啦。

其實依啲女一直遊走喺鋼線邊緣，日常生活係咪成日都擔驚受怕

幾錢q? 點contact?

有邊條女唔係痴埋有錢佬度忽然富貴
問咗甘比先啦
呢個世界係咁架啦，鬼叫你冇閪

Uncle 咁重口味真識食

樓主好撚on9
睇完唔明有咩問題

少少野上連登批鬥

乜都擺上連登

認同
唔明問題所在

公屋賤種俾人講中曬嬲嬲牙？

溝不到的女是臭雞的

私怨post, 拉

笑貧不笑娼

這句話的含義所表達的意思是，諷刺那些只能嘲笑那些真正的窮人，卻不去嘲笑那些為了富裕而不擇手段的富人（也就是句中的娼），特別是那種為了金錢而喪心病狂的那些富人，甚至這些富人還成為人們所追求的存在。主要的含義就是嘲諷那些看起來風光，實際上卻是那種典型的金錢至上的為富不仁的人。

呢個po就真係不笑娼喇 做雞都唔講得

個樣好柒

圖三d女個個臭雞樣利申識中間嗰個 d格一樣賤到仆街

咁大隻 想打死人咩

on9
大把明星係雞啦

人地做雞又關你事影響到你啲咩
定係樓主太豬，俾佢搶左你個位

樓主溝唔到人就放人上連登

屌乜都擺上黎

連登仔口中有邊條女唔係雞?

笑貧不笑娼

做雞比人屌好過返工比人屌啦

我冇女朋友 屌你老母收皮啦
你宜家係咪串鳩我

有得你屌先開po講啦on9仔

我諗樓主嫌佢哂命啫，無錯既
港女只要個樣好小小個波大小小條腿長小小，真係可以飛上枝頭架
相反港男你幾撚大隻靚仔都好啦，都係做一世

有錢佬發左達想屌mk妹又唔得咩
規定有錢佬只可以屌40歲閪女人？

做雞咪做雞lo 又唔係你老母做雞
無人做雞我地點叫雞

你點知人哋唔知
人哋知嘅 你又有咩理由四圍宣傳
少啲將自己貧淺嘅見識放落人哋身上啦

呢樣又戇鳩
唔通做過嘅嘢要留低記錄比人查
你估宜家當打卡呀?

睇都feel到個戰鬥力

自行google意思啦⋯⋯

仲有強姦 奉子成婚呢個可能

佢似係返學無朋友比人恰果啲
返屋企上網就凶狠

關你撚事咩屌你老母
樓主係女人？眼紅咪自己做雞搵碼頭囉
搵唔到就貼人上嚟 連登咪就係比你呢啲人污染囉

個body幾正喎

Google 左有咩問題？

所以呢 傷到樓主心？

喂 你算數啦
識有錢男友一定係為錢?
人哋談吐樣貌心地都可以唔差㗎
點解要講到錢=一切 可以蓋過晒其他優點
老實講 睇完都唔知你講到啲咩出嚟....

咁撚樣衰都有人要

公屋冇問題嘅
做雞就食屎啦

百貨應百客

兒登仔
自己搵囡都成問題，重要幫人擔心

身材正

多數男人都過唔到心理關口
你過到你就係贏家
而且中出點都唔係你蝕 大肚係佢唔係你

一般嚟講，做雞或者高級雞係無問題
如果個切入點轉做「明知個男人有老婆/女朋友，為咗錢都要死纏住個男人」或者簡單D，貼佢一張含住撚嘅圖上連登會更有說服力

好撚豬條女

公屋都發到圍勁喎

做雞都係一份用奴力賺錢嘅工丫，職業無分貴賤嘛。

樓主好肉酸好小家
諗到樓主開po時，諗住會有好多連登仔罵佢做雞，
但可惜事與願違，而家好嬲好嬲個樣就好想j

Agger

其實有咩問題
一買一賣
冇知識咪賣姿色
人地趁後生揾到嘅錢
可能多過樓豬揾十幾年嘅錢

唔搵有錢唔通搵返你呢d公屋仔咩
不過 公屋妹先鐘意咁樣曬命 好易睇

一買一賣 冇乜好低毁 人哋

都幾多人幫條女

好bulk

樓主係仆街毒撚岸鳩仔。

人哋做雞都唔俾樓主屌係到發爛渣。

冷靜d先
做雞還做雞
公屋還公屋

利申：前公屋撚 (唔淫)

係喎 人地做雞都唔撚關樓主事啦

笑貧不笑娼

好心你地啦

關人撚事咩，幾撚多歲呀
私人恩怨又擺上嚟公審

真
個行為係低賤啲
但係佢係有本事
個樣又唔係特別靚
身材又唔係特別好咁都上到位
靠塊閪有咁好景
講就容易 做其實都幾撚難
Respect

on9 post
人地搵到碼頭上岸就要有人講？
你搵唔多碼頭要食屎咁又洗唔洗出post講呀？

其實女仔黎講好常見 你有錢都可以

佢男人樣都泊到有錢佬，有d料到喎

樓主唔夠錢溝人所以黎開po?

+公屋原罪

樓主放埋自己相先公平嘛

眼紅道德撚
最可憐係你

香港地做雞好平常，不過多謝提醒🔔

連登仔天生愛埋單
有咩問題

樓主好撚肉酸
唔抵得人地窮出身但搵得多錢過自己就放人上嚟
以為連登仔會認同你
心地都幾撚差下

笑死人咩 連登仔
隔離d po 笑人做電子雞
呢度d留言完全唔同風向
唔講仲以為去左第二個討論區

你以為做雞好易咩？都要靠本事架，比你含住碌棍有錢收你又含唔含吖？

好酸
係咪食唔到人

咁佢又真無做雞嘅

住私樓做雞果d. 就好合理？

我記自信女個post佢有出電過

上面班友扮咩有口德呀
不過其實個body都幾淫下 都算係人間性器

因為2021年 仲肯腳踏實地 正正經經做雞ge
用鮑鮑換包包ge 女仔真係唔多
仲敢正面面對 ig 度同人講我真係做雞

絕種好女仔來 珍惜

咁樣衰咪放出黎啦

人地都係靠自己賺返黎， 方法偏門啫。。。呢個世界笑貧不笑娼

起碼有波先

忽然正義撚。笑死人

咪臭係，佢要低賤上位真係 吹佢唔脹
太多傻閪男人

無錢咪傻鳩
有錢咪玩物

真係唔明，就算真係做雞，起碼係佢身體勞力。又唔係偷呃拐騙。同按摩師，健身教練，補習先生差唔多都係服務性行業。分別只係用性器官賺錢，咁用性器官賺錢有咩錯？好心啦。

眼紅 道德撚 窮

多D女做雞
毒撚俾錢就有得食港女
下下都公審人哋做雞
少咗港女做價錢就升架啦

是撚但啦呢個世界咁多雞

毒撚就算敢俾錢去玩
都係毒撚 出嚟做既女一樣覺得當佢地無到
做完收咗錢就算

有乜問題，另一個post有巴打問公屋仔點先識到有錢女大家明明好正面
佢靠自己向上游有乜問題？

大把窮閪做雞架啦
拉

主因兩個
第一呢個post樓主串撚柒柒，又俾人酸葡萄感覺，同埋佢立論第一個點就係人地住公屋扮有錢，單係呢點已經怪，香港大把人住公屋渣靚車都係咁

第二電子雞ptgf個堆post通常係條女呃自己條仔出黎做，咁大家個觀感會好唔同

唔好咁講，好多女權雞話父權社會，唔會靠男人生活而家佢地又睇唔到

人地都係等價交換 得罪你？

電子雞賣相，片

連登仔：雞

呢個直接賣身，私家雞

連登仔：唔係雞，係社會上流嘅手段

連登

似佢啲『姊妹』fd多啲
女人妒忌心重牙

第三張係工人賓賓聚會？

優生論賤種

樓主係阿雞
此post 已完

好撚好笑 講真都係照稿讀 做乜唔準備好啲

賣相都賣到買樓啦，做雞做到發達又有幾奇

咁都叫討論

金主覺得自己俾人帽咗

又一單勞資糾紛

樓豬 私怨撚

香港做女人邊有得輸

當依度Facebook呀

樓主想上黎借連登公審人，唔關連登仔事關邊個事呀死傻閪

我都覺得係
男人邊會咁
有相你咪睇囉
ig 大把呢d 女啦

有冇d 故仔聽呀
剩係得d相同背景資料
話題性唔夠 好快沉喎清

無人想幫你公審條女喎傻閪樓主

搵食啫 犯法啊😂

道德塔利班

比錢就有得屌
做完收錢正常呀
你叫完雞仲想比extra 既時間同錢洗係隻雞身上?

樓主sugar daddy俾人搶咗

樓主真係好撚肉酸人地住公屋又得罪你？唔抵得人有錢過你？私怨撚死撚開啦 又冇證據人地做雞 你老母就真係做雞啦 生到你咁撚小家

我們做雞是對的 BY KFC

收皮啦你講咁多大道理咪又係私怨撚

正宗憎人富貴厭人貧

真 樓主依d hater可以收收皮 私怨唔好放依度

樓主毒撚好恐怖
點上位關你撚輸咩 又唔係搞到你
世界係咁架啦 樓主中學雞黎？
定食唔到人眼紅

當連登係fb啊

樓主比人呃撚咗，條氣唔撚順，人地做雞都係職業，有咩撚問題一買一賣

仲以為做咗啲咩野
佢乜撚都冇做過

你係咪個啲毒撚IG撩人搞野人地唔理你，
之後上嚟搞鳩人

以前都識過一個女仔好細個比人包. 但我識果個靚過呢個好多.

樓主叫春

呢句好中肯

做雞又關你事

點解"派帽"同"搶人老公"就唔係私生活?

女既白手興家一定係做雞 btw 其實關樓主咩事 佢陣唔係你條女 俾你帽你帶都仲可以討論下

由頭到尾淨係狙擊人住公屋 講到住公屋就係罪

打架？

會唔會似mmm出到post11

仆街, 真係鳩up係證據, 我覺得樓主應該痴線佬.

收檔啦 點會睇得上你
死窮撚
成陣酸味

人地力爭上游又唱人做雞
窮又笑人公屋出身

關我撚事咩 私人恩怨放上黎連登把鳩咩

阿姨我不想努力了就冇問題
搵sugar daddy 就係雞係公廁

明賣明買啫

贏了

有公屋唔窮啦

樓主屌唔到發爛渣

都唔知關樓主咩事 有本事你都去做lo

佢個樣學人做雞 又冇波 邊有ching食得落

一般貨色

好似背肌好勁

有J開

佢係藍?

咁撚樣都有 sugar daddy

佢係咪有好一項專長能人所不能？

藍你都幫

個樣咁bitch又樣衰都岩
巴打好雜食wo

笑貧不笑娼 人地出身係點關你撚事咩
唔撚抵得人你咪去搵個有錢佬包你囉
私人恩怨
條女飛左你定搶你條仔呀？

唔係話唔信你 但係你求其貼幾張咁嘅圖就話人做雞又幫人含乜乜乜 牽強啲囉係都攞啲直接證明到佢做雞嘅嘢出嚟啦 不過就算佢真係做雞又關你撚事咩 私怨就死返出去啦

點上岸呀

其實幾靚

咩叫扮abc改變下自己接觸嘅人又唔得

而家笑貧不笑娼架啦

小朋友齊打交

你收皮啦私怨講撚到自己咁偉大咁
支持事主post樓主出嚟，如果你知佢係邊個嘅話，實幫你推爆返佢

佢著衫好奇怪

其實唔關我事..

佢做雞關我撚事，年中一千幾百個呢啲貨色啦

希望佢過幾年人老珠黃唔會做棄婦

又係一個憎人富貴嫌人窮嘅好例子

佢讀咩科

Thank you 連登仔 原來大家都咁正義
I’ve never been this confident in my life

成個post同其他雞po風向唔同嘅原因好大機會係因為樓主冇片流出
有片流出實轉晒風向話 這麼醜的妞

唔同有錢仔拍拖，唔通要同樓主拍拖咩屌

連登仔logic：女人扑野就係做雞

做乜撚，好柒

喱隻臭雞幾正
戰鬥格
一定好淫好好屌

你做乜撚
好柒

叫得咩wing yu 又叫自己fish都唔方係咩有錢女啦

狙擊埋啲無聊嘢
你有閪都未必做到佢咁快上位啦柒頭
On99

想睇下啲同學仔有冇嘢講

佢係咪雞都好
事實上樓主真係做咗hater
放低啦
日日活喺人地世界好痛苦㗎

做雞唧 我諗你係女同學黎 咁都紅眼
人地辛苦做雞晚晚比uncle輪流屌塊牛肺閪果種辛酸你識條鐵

咁無聊日日cap 低人地既生活
大個女啦樓豬，正正經經focus 番係自己既人生度嗌，唔好日日酸人地過得好過你，咁樣顯得你仲肉酸

攞個閪出嚟叫本時

本事*

拿 我就好簡單姐 有無閃卡

呢種女人大把啦
完全唔覺得出奇

佢都唔會搵你啦 你咁撚窮

咁得閒cap 哂人地ig 啲相

同之前追撃viutv 果個江X 基個傻佬一樣，
自己失敗，睇唔得人好，
就想上網摧毀人地，垃圾人垃圾思想

佢ig今次未delete 喎，上次好似有post講佢，佢即刻del ig

樓主你勁肉酸

支持樓主

有問題？

應該幾好屌 咁既身形
睇個款又玩得

睇到樓主有酸味，人地做雞都唔關你事，有咩問題

唔係心理關口
係男人尊嚴 男人天生要強過其他人

好撚肉酸
我話樓主啊

其實呢個post係咪好多人唔識解咩叫笑貧不笑娼 成日用錯

你講緊心理關口係指？

做雞都上到位
俾人知佢靠賣閪出身
條死公屋妹唔好扮哂貴婦

對腳都幾淫

認真公屋出身唔係一個問題喎你又無證據佢又無害人
你話佢藍絲or比帽人帶就唔同

講真有冇俾人包冇乜所謂，只係搵錢方法姐
不過想知有冇閃圖

好多人眼紅人 理得人點發圍咩講到好大愛咁 酸撚到

好正常o者ching 明買明賣 關你撚事
利申我ex都係咁
公屋妹 讀完中學冇讀 (唔知宜家有冇啦)
ig相個個月o係唔同國家旅行
坐車坐maserati
影屋企相就維港海景
d手袋唔洗講啦
但d相永遠得佢一個, 冇男人
飛o左我都正常o既, 唔通同我出街搭巴士咩

公屋出身有乜問題？

近排咁多啲階層分化Post?

即係啲做雞都會窮嘅八婆，係到妒忌，發爛渣。

公屋雞成功上位其實幾勵志

終於有返個正常人

連登 全港最大的兒童討論區

入咗ig睇吓咁快手刪咗相得幾張臭閪相
最尾睇到有sexy 扮哂20歲好明顯係做雞上位
真人好撚樣衰冇哂貴賤味 好似支那雞

有無做雞相先

巴打，你個ex 好靚架

但公屋妹點識到咁有錢既人

你女朋友/ 老婆知道了

我覺得係呢十年電視又用錯，文章又用錯

公屋妹白手興家都一定係俾人話做雞

樓主憨鳩仔

兒登仔只識得表面理解 再加上崩壞道德觀
比較深層嘅語意已經超出左兒登仔（心智年齡）嘅能力

救急不救窮，兒登的寫照

公屋仔最清楚公屋妹點做雞
可以參與下之前有人開post指隔離屋係空姐
不斷有男人出入
公屋仔嚟㗎

點解住公屋要po上網？

有咩問題

關你乜事

Del ac la戇鳩仔
仲以為自己好撚型 有本事搵金主又關你事

樓主弱鳩智
係女人就雞？
你有佢做雞證據？
眼紅人哋出身公屋而家有錢過你呀？
就算人哋真係做雞都唔撚關你事啦
你都可以試下拋個身出嚟搵錢架
喺度眼紅屈鳩人

LM

樓主真係垃撚圾 你Po連登有鬼用咩
你係真係睇唔過眼人地咪send email比佢老細成個department 等人地知道佢老細做sugar daddy囉
又或者你知人地住邊 咪貼到佢成個屋村都知
淨係識得喺連登度吠 做haters都做得衰過人

呢個post啲comment 好正常
樓豬想借公屋 雞呢啲字眼引人關注圍屌事主點知冇人理

收手la樓豬完全睇唔出你開呢個post 有乜意義

關你撚事

你拿出佢做雞既證據先啦

On9樓主
咁都要公審人

做雞發達有乜好講？又唔係d乜神奇事，通街大把啦

樓主笑貧又笑娼
想點

你妒忌人之嘛

又唔好咁講
試想像下你老母有日同你講佢做雞生你出黎
滿心歡喜幫你網上尋生父
點知個個連登仔都係你老豆
又會有咩感覺

我發現而家越來越多人自己私怨就post 上連登，
自己又廢又冇膽，
又想冇成本就有其他人可以幫佢玩鳩仇家，
唔通連登真係特別容易聚集呢啲廢柴

樓主咁酸自己投胎做女人啦
人地有本事搵sugar daddy都係叻
你自己話咩返pt都搵到錢 人地食餐飯都唔撚止你返一個月人工啦
你可以話人地拜金 但咪撚屈人做雞

3萬蚊, 過夜

喺相入面見到啲識既人

係呀，好失望哩

以為開完個post 會做到啲咩，
點知人地仍然生活得又舒適，又寫意，
你就仍然喺污水入面掙扎，又臭，又核突
仲要一世都係咁，改變唔到

淨係望到好多字同好多炫耀既相
但仲未見到證據

人地做呢啲，關你咩事
洗唔洗po上黎

其實住公屋又唔係罪，淨係針住人地住公屋黎講 憑自己本事做雞都要俾你眼紅

屌慣靚女屌到冇曬feel
要淫賤d先扯到

關你撚事？定係你俾佢呃過？

住公屋又關你撚事咩屌你老母？

關我撚事咩 乜撚野都拎黎講屌你老母

明明早幾日有個男人賣淫賤腳板圖先賺好多
樓主唔抵得人哋做雞做到咁有錢
都可以去做鴨 一樣有market

幾叻女丫

公屋有嘜問題

3000 ok
3萬不了

大佬呀 你自己鍾意幫人補習 關人撚事咩
返工都要幫人諗埋 你眼紅定好心呀

生到咁既樣已經好慘
pornhub見到你都唔會撳入睇既款
出賣自己黎搵自己想要既生活都仲要俾你追擊
有冇人性

樓主你呢條垃圾賤種狗肉酸到 溝唔到人就屈人做雞?

I am lit.....仲邊有人講lit。。。

人地窮岀身又比你話 搵到錢又比你話

Followed by vko1215,
大家都係做雞😂

出賣自己又得罪樓主

Npy？
正

唔撐都唔緊要 最緊要幫手推Post俾佢身邊嘅人睇到
利申：就算我下世有閪或者身世可憐 公屋出世都唔會賣身

拉

on9

原來又冇問題依家

呢個出曬名啦 但Venus Ko算靚女嘅
之前去陪人拉頭馬呀嘛

唔笑幾靚同埋身材好好屌
一見到d 牙就無咩性慾

做雞會發達有咩出奇？

屌 好醜樣

叫唔起眼紅

奇奇怪怪

將自己啲私怨post上來 爆人地啲相 話人做雞 但又無證據 前前後後發生咩事又無提過

大家覆你就食花生 你就等仆街 做小丑
如果條女識玩 實告你誹謗
玩番三五年都唔放過你

好呀，叫聲老豆先丫
我都聽聞你老母做雞，
可能呢度好多人都幫襯過，
大家都係你老豆呀

賣閪賺錢發大財
比人唔抵得 po上連登

佢賣閪賣到你家破人亡定點
做你老豆既情婦定點
唔服可以去泰國一轉
番黎香港搶佢生意

不意外 個個公屋妹做雞洗啲客仔錢去扮有錢女嘅ig都係咁
同埋既然都做雞仲洗乜讀u 果然公屋出身嘅係特別cheap

拜金又好，做雞又好，其實有乜問題放上嚟做乜

有閪就易發達

我淨係想講npy好正

樓主條垃圾hater圍爐取暖失敗
佢唔係偷呃拐騙咁發達係佢本事
公屋出身就唔可以發達架啦？
支持起樓主底 等佢享受下比人真網絡公審

你無證無據話人做雞
事主搵到你出黎我一定集資比佢告你誹謗

我指佢做到咁擁有呢啲物質生活係佢本事
我無撐過佢做雞
你弱智閱讀能力差唔好大大聲周圍講

樓主唔好咁撚戇鳩啦
人地搵到錢係人地本事，明買明賣有咩問題呀？你要做道德撚就死撚開唔好喺連登

你有冇西？

連登不嬲笑貧不笑娼 私怨就走啦

樓主係咪同行做雞 見到人地咁都上到位
自己又唔抵得

呢個body最多咪玩幾年由佢喇

都唔明點解啲留言全部幫條女 唔緊要樓主我撐你

痴撚線 想識有錢人都要屌

樓豬一係就係比人飛左
一係本身fd但就唔抵得人上位

人地發達關你撚事咩

樓主get a life

而家兩樣都中樓主毒撚到爆

樓豬係女
成件事解釋晒啦
妒忌人風光過自己
希望你快d比人起底

人地做雞關你撚事咩
無人做雞你班毒撚何來有閪屌呀

乜春都po上黎
冇人想知私怨撚

依家港女普遍心態就係第二段

唔想曬時間返工

寧波人扮大連人

唔好意思一早移左民
身邊有香港朋友住公屋 從來唔會睇人住邊判斷一個人好壞
純粹成日見到啲人笑住公屋就係賤種 望到就覺得好笑
其實最賤就係樓主你呢啲
人地上位又唔抵得 淨係識返屋企開post做鍵盤戰士可悲慘慘

連登 最多仇女嘅地方
都咁難搵到人撐佢

我欣賞佢咼，又唔係偷又唔係搶，好勵志

公屋賤種移咗民咪又賤種，你果浸卑賤出身嘅味道跟一世架 😂

笑貧不笑娼，完

岩岩想覆同一個commbet

comment

我諗點都好過你呢種低賤既思維跟一世

同好

香港賣左層樓移民架咁有無覺得我高尚返啲
你唔好咁癲啦 見到你咁都覺得肉酸

可能樓主就係住公屋 唔抵得人發達
自己又三無（無波無樣無錢）
咪眼紅開post囉

直中連登仔心臟 笑左

唔係害人，做雞做鴨關你叉事？

得罪你啲咩 佢殺左你全家

多人寸樓主搞到要轉pin
原本pin #324

幾樣衰, 但身材唔錯

中肯

戇鳩仔

想知啲有錢人鍾意俾錢佢洗
又關樓豬你撚事？

樓主好L小學雞

條女做雞做到串77係仆街
不過WFC 話之佢生性病
樓主係咪溝唔到人

垃圾貪錢臭雞

咁樣衰咁虛偽 有錢都唔係包呢啲啦

佢的確on9
由佢中學fol到衣家
佢d story成個attention seeker又On9
Fol佢為食花生喳我

先唔講做唔做雞
但家下睇黎樓主對住公屋既有偏見
同黑警有撚分別呀？

再者就算人哋真係做雞
係咪呃咗你錢？要咁樣追擊個女仔
定係你太窮
俾唔起錢叫雞喺度發爛渣

不過佢住公屋有咩問題

拜金同雞都差唔多
上床性質 除外靚女

佢po既野係on9
佢中學我fol到依加
之前佢d story係hall 著丁字褲po上story話佢好lonely
又話係的士著bikini
又po哂ex相 同衣家佢既樣再show對波話自己single af

成日係story po埋啲attention seeker野
最多我同我d fd私底下笑佢

但人哋住公屋show名牌又關你咩事
Ig post緊係po自己生活最好一面啦
仲有最尾張相做乜po埋人地上一條ex

成篇野唯一有興趣嘅係含着碌鳩講英文
一撳入去 下？

Don’t make on9 person become famous

幾時有啲實際性嘅相爆？

樓豬係咪佢以前鄰居

有錢人感覺好似我地普通人咁畀幾百 屌女有咩問題

大把女比人包
但唔少都勁低調

因為影響到人

唉 好多垃圾以為呢句嘢係應該咁做咁解

做雞有問題 不過樓主好似無實質證據

眼紅人地過得好就話人地做雞
樓主只會暗地裡匿名抹黑人
仲垃圾過做雞

樓豬似社會垃圾多啲 讀咁多書都做埋咁多無謂野

邊位老細咁識食

比得起錢可唔可以有返d要求？

幾時講過連登仔係同一立場？

你曲解完我論點之後再屌我？精神勝利？

我都冇話連登仔精神分裂喔

其實我想暗示呢個po寧社多打手護主姐

你舉d例子仲要唔啱 類比唔到 睇到我好尷尬😅

好心你唔好刺我稻草人啦 ching

唔知點解呢個po 好多打手護主

我都覺囉屌

唔知點解超多打手護主

樓主呢

柒撚到深潛

唔知點解呢個po特別多打手

唔知當事人有冇否認做私家雞呢？

你唔比人地遲啲嫁入豪門 一定係sugardaddy架咩

d相要落幾多枝美極

年中唔撚小喇 關大家咩事on99

人地靠真功夫脫貧又唔得

真 做雞就食屎
建議樓豬去轉建興/富士影晒啲相
之後po上嚟屌

樓主同人有私仇？

咁我又唔係撐隻牛肺雞既 不過娛樂圈呀 ptgf 中大email呀果堆臭雞咪又係靠挈大塊閪搵錢 但人地真係比人屌到黑晒闊晒 真係喺人背後付出左好多嘛 咁個post出發點應該係欣賞呢種幹勁而唔係恥笑既

有冇link

公屋妹，做雞，發達，你叫我地公審佢。
公屋妹，做雞，唔發達，你叫我地嘲笑佢。
公屋妹，唔做雞，發達，你問我地佢含過幾多條仔嘅撚。
公屋妹，唔做雞，唔發達，你問我地佢幾時做雞。

有錢女，不論做唔做雞，不論發唔發達，你都對住我地咆哮，說「這些機會不是我的！」，「呢個世界公平咩！？」。。。

樓主，all篤尿，照下鏡。。。

咪又係為錢幫人含

你諗下你自己第時有無女朋友再講啦

試想像下你第日有個女朋友
滿心歡喜過人世
點知你暪住佢係連登私怨話女人係雞
又會有咩感覺

磨牙

閪女人嘅妒忌心真係好撚恐怖

樓豬係咪佢前度呀

樓豬弱智 大家體量下

deep state迫害樓主正常人

隻手臂成個男人咁

成日搞人地d仔

性工作者又唔係害人有咩問題？定係要好似你感做audit 狗日日ot趕project 先可以叫打工

幾正

公屋vs私樓
仲有冇?

你條傻鳩已經唔係反女權，係反女人

大學畢業 VS 中學畢業
弱智都識揀

樓主好柒

其實邊度有證據話佢係做雞 我話樓主你係都得

樓主滿心歡喜寫左篇大長文諗住召集全連登力量批鬥條女
點知比人屌返轉頭

你呢啲傻閪同小粉紅一樣，淨係識屈同亂扣帽子，不過連登質撚，唔意外

Npy?
正呀
希望可以同佢搞

又唔係你條女, 你理佢咁多?

關你撚事咩屌你，
唔覺得佢有咩野問題，仲幾勵志添

依家樓豬有冇實質證據顯示條女做雞？樓豬都唔撚有就扣人帽子話人做雞，依啲叫屈，其他人屌佢有咩問題地屌樓主屈人做雞你就話我地係女權撚，依啲又係咪亂扣帽子你講既野其實係屌鳩緊你自己同樓豬，child登仔質素真係不意外，得閒問下你老母價啦，還掂有冇證據你d傻鳩child登仔都會屈人做雞

書都唔撚讀多本，淨係識亂屌女權，你依d傻鳩連登仔真係好笑

見到你d post都真係幾好笑，識得兜圈笑自己

我都覺得好勵志

條女又唔靚身材又唔係特別好

但上到上流社會

勁過好多含金鎖匙出世既人

做雞關你撚事

臭雞扮ABC

人地咪講左食得咸魚抵得渴 個心理夠強大咪預左俾啲溝唔到女嘅傻鳩毒撚打完j仲要周圍唱

做雞就擺上嚟
咁連登一日要爆幾多個Po

pin呢個

人地做乜關你撚事咩。
唔係偷唔係搶咪得囉

呢個笑左

呢個post全部同樓豬唔同意見都係五毛pr打手 最好block晒

關你撚事咩
眼紅人地po上連登引人批鬥

其實好想知呢啲人點搵sugar daddy
咁易識？
乜有錢佬會食呢啲架咩

如果條女真係做雞
咁我支持你post上嚟
等之後諗住埋單嘅毒撚可以知下咩事
但如果你冇證冇據就可以收皮

BTW 上面有個話樓主笑貧又笑娼
笑撚死

條女咁既質素都有仔

關你鬼事咩

笑貧不笑娼
人地有本事 你唔抵得咪學下人囉

笑佢讀u都係去賣身咋

大隻佬

以樓主既思維
第日佢有女朋友個時
佢條都唔可以要求生日/情人節/紀念日有咩禮物同去邊到玩
因為要洗男人錢就係雞

死臭閪

好心你地班香港男人咪再搵北姑結婚

樓主

開你撚事咩樓主 幼稚撚

完全唔明有咩問題 cls樓主
佢係雞 咁樓主應該係同行但係冇人吼 笑死

連登仔對雞既定義好廣
唔好話賣身
連登仔話賣相都等如做雞

200蚊買豬相 我google打’豬’唔好

以為佢係本身係有錢女 愈大愈唔靚 好大陸

最憎呢d老泥妹

有張相ok wor
用fendi披肩加gucci皮帶可以影到似連衣裙咁
幾有創意（我少睇fashion街拍）下次可以試下

咁就要起人底
唔講以為人地殺人放火
咁撚多時間cap人story你都心理變態啦
你呢d垃圾正賤精黎
貼呢d廢post 過主啦垃圾
最撚睇唔起就係你呢type敗類

我都想知 佢可唔可以開班教學
可能啲有錢佬食慣鮑參翅肚
間中想篤吓魚蛋燒賣呢

你真係loser 黎喎，佢無講錯

樓主係批鬥人地住公屋
定係想批鬥人地做雞
人地咁嘅款都發到達樓主係咪先要檢討下

真 通常冷門嘢賺仲多錢
利申：做過相關

樓主一定係d妒忌心重嘅女人

樓主係小學雞
xxx冇人講嘅post十個九個都係私怨撚
冇人想知
見親都入去拉post

拉

冇人想知你哋啲私怨

借刀

ANPA
Portion 2, 12th Floor, The Center, 99 Queen’s Road Central, Hong Kong ???

Wow 你好叻(smart)呀

好明顯係d 毒肥臭女同學post 啦.
Del ac 啦 大個女喇

關我撚事

咪係講到住公屋好撚有問題咁

妒忌人地個陣搵兜尿照自己先啦

真係做雞都唔關佢事 佢都冇錢比肉金呀

誰他媽的關注

身材好淫wor
你搵佢同明星比緊係冇得比 但同條街d 一般港女比身材夠做

咁你有冇係電子雞既po打番相同既野幫手平反下

零新聞價值喎
講真呢啲人通街都係
更何況關我撚事咩

Pish

樓主擺到明係隔離啲眼紅唔抵得人地好既人啦 隔離有啲咁既人賽係好嘔心

身材：7.5/10
樣：1.5/10

我都要抄一抄之前cap過，我大把佢既花生相，比兩條仔wet kiss story又有，係酒店show波話自己好lonely story又有

你哋想睇，有十幾個Lm我先po啦

做雞咪做雞囉 有咩咁大不了姐

又嚟偉 系度嗎

樓主又唔係比人帽
咁一定係d溝唔到女神嘅毒撚
再唔係就係d又想發達，又唔成功，但靚過事主少少而唔抵得佢嘅大學女同學。
所以話，妒忌心呢樣野真係好恐怖...

Btw 真係關你咩事呀屌 佢同個呀叔拍拖就臭雞咩 佢要嘅野可能就係呢d 兩個人做乜係咪要你批准

放上嚟啦

住公屋有乜問題
樓主價值觀

佢係咁有錢嘅 憑咩住公屋
留返俾真正有需要嘅人啦
要住公屋就唔好裝模作樣
安守本分 認清自己嘅地位
頂唔順啲女喺到扮晒野

借刀？

好似最重要既點證明佢搵sugar daddy果part無左
Btw佢講英文啲口音好有中國feel

😔最慘係個老細 被人借刀
奉公守法 真金白銀消費

佢咁做關你咩事？
人地做雞又關你事？

cityu 學生質素係咁
唔意外。

樓主係咪呀雞上身
:你個個都屌得 係吾俾我屌 我咪周圍唱你

樓主係咪比條女講中，想上黎搵人取暖同公審佢，點知自己比人屌返轉頭

Anpa?

樓主有無多啲相

樓主做咩管人

你有都可以攞你自己嗰塊出嚟同佢死過㗎

終於搵到位俾你又上黎發表言論啦？

想睇

好7 用錯字

犀利 話做雞都無問題既連登仔係咪精蟲上腦
收錢做雞無問題
要埋單既女朋友就係臭雞

樓主好難同班邏輯能力高超既鹹濕仔辯論

希望話做雞無問題班連登仔 老婆同個女都係雞
做雞係本事啊麻！記住周圍炫耀

做雞都好眼紅
究竟連登仔幾時先肯接受大把好女仔再多錢都唔會出賣身體做雞呢個事實

為左溝唔到好女仔 心理平衡d既諗法

唔明有咩好妒忌
唔追求物質 唔貪慕虛榮 有幾出奇 唔係個個女人都咁cheap